海怡4期車位

有冇人個車位黎緊3月開始會放租, 留低個tg傾傾
齊齊慳agent fee
tg@shpsp123